點解冇哂笑鳩澳門淨係識派錢的連登仔？

笑唔出了

因為澳狗又有錢派

我地仲有法治

澳門人可以拿撚埋香港身分證 食哂兩家茶禮 香港人真係好撚低賤

你呢句可以調番轉講

係
我就係低賤
錢已袋，理撚得你

師兄澳門人？ 唔知香港人拿唔到澳門身分證同冇錢拿？

人地每年1皮, 我地呢

我係香港出世既
但係拎到澳門身分證食哂兩家茶禮

香港想派錢，omdb

我地仲有omdb，所以仲有”法治“

你老豆老母是但一邊澳門人 點夠你玩阿清